比大陸人咁問應該點答求解！！

真心唔知點答佢好

希特勒也是民主選出的，所以呢？只一味追求所謂的民主，自由，最終會破壞法制，影響社會安定與發展。美國槍支自由，每年都有大大小小的槍擊案，總統普選，消耗了大量人力財力。中國發展這麼快絕不是簡單的人口紅利或加入世貿帶來的，制度優勢也很重要。香港已經很繁榮了，抗議者卻暴力示威，現在沒有人敢去香港旅遊，難道這也是你們想要的嗎？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

你未講番希特拉歷史比佢聽 佢第一句已經係錯

After taking power, Hitler and the Nazis turned Germany into a dictatorship. Time and again, they used legal means to give their actions a semblance of legality. Step by step, Hitler managed to erode democracy until it was just a hollow facade.

google whataboutism

好L煩, 同樣post 咪出過
Use the report function

睇下weimar republic 嘅權力分佈先

btw 呢條都答唔出lol

【駁唔到】朋友話希特拉都係民主選出嚟

唔該各位藍絲學下自己搵答案，唔好以為自己好醒